有無巴打試過一邊屙屎一邊俾女含

前後都爽到仆街

係啲咩新既性癖

除非你條女肯飲尿
因為出屎同出尿基本上都係同一道力黎

劉馬車？玩屎

一邊屙屎，一邊比女奶菊花

有女唔肯飲既咩騎上黎都得

試過一邊屙屎一邊俾仔屌

嗰啲叫屌到瀨屎呀